臥底示威者掟雞尾酒 真係冇得鬥

不管你信不信 反正我信了